有冇人成日比人以為好受歡迎，其實好寂莫？

因為玩開某d野
成日比人以為好多朋友識好多人
但其實成日都冇人搵
食飯做尖打機都係一個人
雖然唔認為自己一個做以上的野有問題
但耐左都會想有多幾個朋友一齊玩
同埋唔係好識同人深交
硬係唔敢表達自己
好似好軟弱咁
但又會同其他人講要勇敢表達自己
成個人好矛盾咁

申利：成日比人藍剔有感而發，到底崗了咩問題

收嗲啦

俾下面

你以為人地覺得你自己受歡迎姐
其實人地心入面根本唔係咁
乖乖地一齊做個度撚啦

以為自己開post

Ok

你社交王子又真係唔夠你黎

好多人同病相連

乜鳩啊，我都係毒撚一件

所以咪話一齊乖乖地做毒撚囉

唉，成日比人笑係偽毒

完全明白

點毒法

巴打生得靚仔？

有冇碌手機果時發現搵唔到人傾

個種感覺真係好空虛......

好撚慘
有口難言

有冇方法可以改善 成日比人以為我識好多女仔但係我圈子女仔都冇個

仲慘過我
巴打好靚仔定口花花

same Can we become friends?

可能我平時份人玩得 又咩都冇所謂咁 份人幾易相處 ？ 但係當個個以為你多女嘅時候就會冇人咁埋你身 唉有口難言

成日俾人以為我好多男仔fd 一定有拖拍
但其實全部只係兄弟 怪就怪我有少少男人頭

呢d先最慘
明明冇，但因為玩得就比人誤會

可能你未遇到你鍾意的人啫

無相點討論

唔一定要靚仔嘅

我係外型似成日yo女 中學個陣個個都話我似最快結婚個個 其實係最冇fd揾岀街個個

因為佢地覺得你大把人搵
搵你都未必出
但你有冇試過推佢地先

巴打玩開D咩？

唔講了
怕自爆
係大學某啲soc活動

我又反而冇依個問題，可能本身係自閉性格
平時要見人消耗左唔少精力，難得放假都會係屋企或者自修室過，睇下書畫下畫電話長開飛行模式幾寫意
要同人深交又的確難既，首先要有共同話題，同埋相處時間長
再參加多D活動增加下機會囉，例如你做開尖既話join埋玩划艇都應該OK既

明白既
不過有時覺得，愈多朋友先係愈少知己
好多都係表面上好fd，但私底下又未必好多傾計／傾得deep

但點解會覺得同人表達自己，就係好軟弱既？

係 咁受歡迎都係一個煩惱嚟

我都試過
但同啲人唔係咁啱傾
玩玩下冇玩lu

講晒心入面感受出黎會好似冇著衫咁
比人睇完晒

其實巴打係咪冇咩自信、安全感？
對於唔太深交既人，唔敢講太多自己既諗法.....

巴打有呢個煩惱？

係架
但講出黎冇咩人信

可能係你present俾人睇既形象唔似
不過咁樣會令你更寂寞，身邊都冇人相信你

其實有冇試過係原有既朋友入面，見多D、傾多D野架？

有咖，但都係點到即止

黎 我地做個朋友

我都想有時可以揾個人比人訴下苦 但係想揾人講個個都當我講笑 話我偽毒 但我其實真係旁邊一個女仔都冇 都唔好話拍拖 女仔fd都冇呀

中學女同學都無？係咪個樣出事 或者性格
成件事好令人質疑

中學去左外國讀書 同以前讀書啲人都冇咩交流 之後幾年前為左個ex放棄左好多朋友 漸漸就冇乜識到女仔 但比人錯覺係我身邊仲識到好多女仔 只係係到扮毒撚

橙 惟有主動點識人了

耐左依家都唔係好識點樣去識人

寂寞之餘
自己都唔知自己人格已經破哂產，冇人再信我。

參加下啲活動呢？

公聯會 ？

你做過咩壞事

攝影班 煮野食班 義工

冇人搵我
因為佢地覺得我應該好多人搵，好唔得閒

有沒主動搵人

還好啦，以前玩細o，d人唔信我無女朋友。
但最好笑係我真係無

係呀，唔知唔解個個都覺得我好多friend

其實經常聯絡既五個手指頭數得晒
唔識我異性以為我拍緊拖

但有冇諗過我努力打扮都係因為單身⋯
我唔係巴

成日放負俾人離棄
但唔放收埋心入面仲難受

完全明白，個個以為你多仔，其實一個on99

你份人大膽少少啲人就覺得你好yo咖喇
之後以為你好外向
從此就俾人定形

自己個樣唔算差，個個知我無女朋友都好好奇覺得無可能，但個電話真係十年都唔多識響

通常女仔外表好少少都會有人覺得好多人追
因為好多唔靚的都好多兵仔

可以試下寫日記形式放負

成日對人放負好多人會覺得煩

係谷聊人傾計又成日冇人覆 好橙

早排攞到女神電話，但可能唔太熟覆得慢/無乜點覆我，望著佢上線但又唔理我心裡有點難過

巴打 咁上心通常都做唔到自己
試下唔好咁緊張佢有冇覆先啦

當對住個普通朋友咁就ok

眼見同輩個個準備結婚/結左/有拖拍，自己無拍3年拖，口講就我係一隻無雀既腳仔

實際心中既寂莫得自己知，每過時過節都想返工

因為反正就算放假都唔會有街去

巴打80後？
我身邊有人都結左婚了
我仲讀緊書

我都唔知點解

90後

係好孤單 但又唔知搵邊個講
所以上黎取下暖

不要再說了

成日比人以為我會好多女 但其實身邊一個都冇

啱呀，但soc, hall, 莊一d興趣都無

我都係

因為你靚仔

我話自己毒撚無人信

Same
仲以為我好多人
其實今年平安夜屋企打J

其實係咪以前發生過咩事，令你依加都唔係好咁對人講咁多深入既諗法？

你日理萬j

你講我就信
有冇圖睇睇

可能係因為慣左自己一個
同埋由細到大都灌輸男仔要堅強的想法

咁咪識好少人

我係

外表好sociable 個個都以為我好多friend
其實真係無咩人搵 過節好多都自己過

same

一隻貓？

上來圍爐取暖

好寂寞 今晚都係喺屋企過

究竟呢種諗法困死佐幾多個男人
有時自己深層既感受同諗法，如果屈埋屈埋、唔同人講下，自己會過得好辛苦

大個左仲有邊個同你深交丫

我有街出

咁都想搵人交心咖

係
所以上左黎講

同我一樣喎 不過我女版

女仔唔係易d講自己心情想法咖咩

一個人無問題。朋友少都無問題。唔深交都好正常，你諗下一生之中有幾多真係留得低。朋友，貴精不貴多。

叻啦叻啦

多數同女仔講 講完就算
繼續自己一個

知易行難
有時難免會有點寂莫

你下年都有的

咁起碼都有講過

我年年都沒有的

巴打沒主動約人？

絲 我唔會做主動

我覺得你俾人藍剔會唔會同你講既對象有關
我相信如果係有一定程度既認識同深交少少
都應該唔會咁好意思藍剔人 一係搵啲有禮貌啲有來有回既人傾 但唔知你有無
好彩係我身邊啲同性朋友都好願意聽人講

咁就大獲了
冇人約加唔主動

有會好聽人講的人
但感覺同佢地唔太岩傾
就好少會講落去

最近嘗試改變下自己
做主約果個
希望有好轉

有人約 但唔想出 拒絕得多就冇人約了

咁就大獲了
拒絕得多人地真是會灰機的
除非你主動出席返

好撚悶

我份人係宅啲

點解拒絕唔出先

唔想同人social 以前拍拖同男朋友都係喺屋企hea 睇下劇呀 煮下飯 好少出街 二黎唔想搵衫換同化妝

唉 有苦自己知
讀中學嗰振就比啲女同學話係花心樣一睇就知成日yo女
之後識到新朋友都唔信我冇女，成日話我多女
其實只係我份人比較外向 表面上多朋友
搞到依加愈嚟愈頹，覺得重新識人好辛苦
份人愈嚟愈內向

Sorry,講到1999

簡單是福呀
都幾好呀

點開 唔識開

咁個男友點識返來

唔化妝冇自信

唔會喎, 比人感覺係口花, 一堆人入邊我係負責搞氣氛比話題果個
都多女埋身
但私底下個人比較鐘意靜, 出去係為應酬而變身, 真係交心既朋友得幾個
但好少搵對方
幾實寂莫又有咩問題, 有一個伴侶, 有幾個知心朋友, 乜都夠啦

同我角色有點似
我以前都係咁諗
但最近唔知做咩好想叫春

毒撚最忌有自信
咁有人陪咪幾好
反正你男友又ok

唔出街仲好 唔洗煩去邊

因為你太得閒
當你多野做, 真無唔會諗咁無聊既問題

依家冇拍拖

可能都係 岩岩開sem
睇住人周圍happy

嘩
咁係時候扮下靚去識仔仔啦

咁易咩

咁上一個點識

留名

中學啲聯校活動

佢超主動架 依家應該好少呢啲人

睇唔到呀清
比次機會

成日一個人唔悶嗎

少少 不過有時真係需要一個人靜下 唔鍾意想自己靜既時候俾人煩住 會發脾氣的

我又係咁，俾人感覺好開朗，想搵個放負嘅人都冇。想同女朋友講，佢就話做咩啫你....同好朋友講，佢哋就話扮咩感性....好難搵到知己，啲人以為我好多朋友，點會唔開心。大時大節就覺得我實有約，完全無視我，結果聖誕除夕就係屋企打機，就嚟要搵心理醫生睇抑鬱。求取暖。

有同感
啲人成日以為搞笑/搞氣氛的人就冇煩惱咁

咁大官威
的都認同需要有一個人的空間
但耐左就會想搵人分享

ys 同我拍拖好麻煩 都啱嘅 有時係需要有人陪

同佢哋講下煩惱就會覺得我好怪咁，我又唔好意思繼續講落去

係
有時就係咁搞到收收埋埋
唔識同人分享
講出黎好似好難為情咁

我覺得我地要試下做主動
唔係就愈來愈冇朋友了